【全城禁聚】向太指林鄭閂酒吧冇補償 批秘魯包機嘥納稅人錢

由於早前有多宗確診武漢肺炎的個案，患者都曾到酒吧等場所消遣，故今日食物及衞生局宣佈，要求酒吧或酒館須於4月3日下午6時起關閉14日。

向華強太太陳嵐早前曾鬧爆曾建議推出「限酒令」的林鄭月娥無能，又指她此舉會打爛不少香港人飯碗。政府今日進一步下令關閉酒吧及酒館，自言從不去酒吧也不喝酒的向太，反建議政府應該幫補餐飲服務業，她回覆《蘋果》時說：「政府行呢啲措施，錢拿出來幫補中小企，酒吧餐飲服務業，很多餐飲服務關門歇業。」她又指寧可政府將錢幫助失業的港人，也不要出錢包機接載在秘魯當地的香港人，向太說：「很多從業人員失業可憐，錢不要拿去包機給不喜歡香港的人從秘魯返來，浪費納稅人的錢而不通知。」

而酒吧老闆趙勁皓今日回覆《蘋果》時，則指停業令非常無謂：「其實佢決定酒吧停業係好無謂，佢之前嘅政策已經令到大部行家拉咗閘無做生意，好希望佢施政一刀切，而家做啲唔做啲，對個疫情又無幫助，只係影響到市民！」

乜撚野邏輯
兩件事有乜關係

武漢同日本就free of charge，點解秘魯就要比錢?

扮激進藍屍入佢微博屌死佢反政府砌佢反中亂港
經濟一差就反轉豬肚撐反中敵對勢力

向太出口， 準備聽日又撤點禁酒令
圈套

林鄭已經做得好好, 點解向太仲要不斷反政府?
目的就是為左拖香港後腿? 這樣的香港人又唔齊心, 不要也罷

廢閪！唔撚捱得！

收咗美國佬錢反政府？

佢到底開左幾多間酒吧
每次酒吧有事都出黎喪屌

無錯，明明習總都支持林鄭依法施政，向太係咪唔支持中央

吧未必開好多
但d吧摺佢問咩人拎保護費

冇邏輯,冇關係

blue ribbon is like that

佢d馬仔既馬仔開多嘛

出禁收租令
完

酒吧邊賺錢嗯
賣其他野先賺錢嘛

其實包機接旅行撚反黎，好似係會收返錢，仲要收幾貴下

btw 你做得生意就要預咗有風險，邊有生意包你賺

正臭閪，睇佢幾時收皮

777份人好小器

【抗疫兼抗暴政】行動post: 不如恢復十點和你嗌？